屋企人問題

有冇人屋企人永遠把口都唔收，一鬧交好似癲左咁，最中意人身攻擊，唔係最難聽嗰句都唔講？
你地會點做？

未至於發癲
不過性格好固執
所以唔會同佢地講野
儲緊錢 過幾年佢未死我就搬

忍辱負重

有能力時搬走

其實真係迫自己搬走，唔想再哂氣同鬧交，次次都雞同鴨講
我直情想離開香港(不過都唔係完全因為屋企人)

已經用幾年時間同屋企人好好相處，好和平

How

有時單方面係無用

我已經唔會同佢嘈 但佢一飲兩杯酒就開始屌無計